執到初生貓，唔識點處理，可以點搞？

現有物資：
初生貓B奶粉
奶樽
針筒
杜蚤既藥水（噴劑）

貓B現況：
用左暖包/暖風機 幫佢保暖。
間中好好訓，但有時會震震下，頭搖搖咁。
已經用毛筆掃左佢痾尿。
勉強餵到少少奶俾佢。
眼睛開左一半眼。

另外，呢隻係乜鬼貓，唔太識睇。

訓時突然震一兩下 郁下手腳
好似係訓得冧 好似人發夢咁

暫時睇你講既做法都冇錯咁
保暖 餵奶最重要
好似要餵得幾密下 兩三個鐘一次

俾條舊毛巾佢墊一墊啦，暖包太熱，唔好直接貼住佢

但佢唔太肯食....
開左2ml奶俾佢...都食唔晒咁。

係邊度執到㗎
我一次都未遇過

煩過養人仔
一日食六餐, 你呢兩三個星期唔洗訓啦

記得杜蚤唔好用住

我以前都係開少少咁開
因為佢地少食多餐
我估你開定係保溫樽都可以既 呢樣唔肯定會唔會影響奶質

偷貓

1. bb 一日要餵好多餐
你預最少隔2-3個鐘餵一餐，慢慢用針筒/奶樽餵，夜晚聽到佢bb仔咁嗌肚餓又要起身餵

2. 保暖

3. 用棉花/紙巾濕少少印下個patpat去大小便
bb仔多數柯軟便

4. 留意有冇打乞痴鼻水眼水多唔多，一般都係怕bb係出面惹到cat flu，食得多好快變大個

用方巾包左暖包先放落去。

粉嶺聯和墟

人仔都係2-3 個鐘餵一次。

噴左啦。
佢有蚤啊

要暖先食？

頭先佢打左幾下乞痴，有少少鼻水咁。

小心噴撚死埋隻貓

好得意呀

真係要小心
之前問診所都話咁細台唔好噴
不過都噴左啦 冇辦法 少少我諗冇事

之前我係逐粒幫bb捉

個

幫佢去廁所用暖水棉花棒整佢個到就得 2個鐘喂一次 未開眼要抹下眼仔 加油呀

同埋4個月先可以杜蟲 依家你見到有蟲用濕紙巾幫佢捉住先 唔好再噴啦

巴打你好有愛心
可唔可以同我拍拖

樓主比個好屋企佢ok?

寵物店話天然，同岩初生用。
我都唔識。

會唔會走到成屋都係咖？

👌🏼👌🏼👌🏼唔會再噴。

唔會架 唔會上人到 上就都會死

婚已結。

貓蚤好少離開宿主 應該都唔會咬人
但如果係狗蚤就會跳到全屋都係 仲係咬撚死人嗰隻

想同樓主做愛

咁啲衫褲呢？？
同埋我大緊肚，但差唔多出世，
係咪唔接觸啲大小二便就ok？

咁狗蚤會唔會上到貓果度？

係fb見到呢個post😂😂

養兩個 搞唔搞得掂

bb貓可唔可以沖涼？

其實叫做狗蚤都唔係幾啱 因為識跳嗰隻蚤都會上貓 上面話唔咬人嗰隻就唔識跳 同大粒啲

正路都唔會咁細隻沖 好易病

得啦得啦。😂😂😂

希望搞得掂。

咁唔知隻貓係邊隻蚤。
宜家都有啲擔心擴散左全屋

人間有愛 有左bb都救貓B,祝樓主寶寶同貓b健康快樂

多謝你祝福。
不過唔理佢，實死緊啦。。

我阻係用暖水濕毛巾，扭乾，慢慢抹下，之後即刻放返佢入暖水袋

樓主加油

lm

訓覺先。聽日先更新下

確定左佢老母唔係度？

如果唔係 就好慘

喂 好得意呀

唔喺度啦。
俾人放左落紙箱度。

原來係俾人棄養...

加油呀樓主 記住最緊要有耐性

樓主好人一世平安

咁得意都俾人棄
我之前都係聯和墟執到一對眼都未開嘅貓

巴打隻咁粗獷嘅手，同隻貓b形成強烈對比

我估係佢老公啦 樓主話大左肚

望一望張圖
再望一望手足個user name

俾我

樓主肚入面嘅bb都要平安出世 出到嚟同貓仔做好朋友

贂左獸醫未？

如果有八婆同你講養貓會影響bb
叫你唔好養都好
記得唔好理佢

一齊長大好正

祝樓主bb同貓b一世平安

本身仲有隻黑白色 但俾人執左先

宜家呢？

我老公隻手。

一齊大。。。有個伴....

約左今晚去睇。

細猫冇媽媽照顧好易死
之前做寵物店，人地執到4隻交比我地
死左兩隻

有冇比暖水袋佢?

包番條毛巾係個暖包度

佢好可愛呀

聯昌街同舊街市好多貓

同BB一齊大
影相一定好懷念

頂住呀
捱過左1個月就會好健康地成長
大得超快

橘貓啊
我屋企都有隻
樓主要好好照顧佢

試下跟佢

震震下可能係醒返feel唔到老母無安全感
你有無指針式鬧鐘
揾塊薄毛巾包住個鐘放埋入箱
等佢聽到D 滴 滴聲 以為老母係邊

不過記得關響鬧

每次餵完奶之後要幫佢放屎放尿

樓主記得餵奶唔好反轉佢個身
唔係會嗆親

樓主好人一世平安
執到黃貓可以養到好肥

bb同貓b一齊大

辛苦樓主
最重要保暖，飲奶同去到大小便。

可以俾條毛巾佢 佢會暖啲舒服啲同安全感大啲

住個頭咁耐都唔見有

希望樓主bb同貓仔都平安

好得意

樓主好人好事

好心好報一世平安

我可以幫手

保暖好重要 加油啊Ching

睇錯 原來係絲打

貓貓好得意, 樓主可唔可以影多少少相黎睇吓

加油呀絲打

好溫柔

搵隻老猫 佢會幫你湊隻猫b

好有愛心 加油~

樓主好好人
一定會有好報
祝樓主嘅BB 同貓貓一世平安

做咩執返屋企？無端端搞到養埋？

想知樓主點諗野 遇到隻野咁就執左返去？

因為本身仲有一隻養唔哂一對
就一隻自己養一隻俾左人
7個月啦

一切都喺運
有緣
福澤到

放喺紙箱
俾人棄養㗎

等睇B仔同貓咪玩

希望佢挨得過啦。

用左暖風機離遠吹佢。

初生相 有貓貓入鏡 超萌

呢隻咩品種黎？
睇樣唔似唐貓

我屋企隻同款貓都係聯和墟執
樓主加油

樓豬

我十年前都晌舊登認養左隻貓仔
果時應該得五日大
依家都十歲了
當時仲要係冬天
將我記得既分享少少

餵食要用貓奶粉
沖好後要滴落手背試試溫度
OK就可以餵
餵時謹記貓仔要背向天
唔係D奶吸左入肺會好大件事
唧少少入佢個口然後等佢自己吸就得
唔好夾硬黎
佢食夠就會停
餵完好似要幫佢掃一掃肚仔
大約兩三個鍾餵一次
不過佢肚餓時都會晌度叫

無。。
已經攬下佢，摸下佢。
等佢多啲安全感。

聯和墟邊度

掃左陣，都無屎喎。
定係要掃耐啲。
尿就有痾到

收到。

樓主有愛心

無屎屎。

暫時未識行，無咩cute cute相睇。
今朝見到眼仔有一邊開晒眼。

我99屋企有老貓，但公黎，點養。

俾人棄養，唔通唔理？

撳錯負皮 樓主加油 全家平安！

初頭難湊嗎？

我覺得咁細隻未必會有屎

另外貓媽會奶佢屎眼引佢柯屎(記得好似係)
你可以用棉花棒濕水了下佢 1日 2-3次

捱過呢個月就好好多啦
可能呢個月餵奶幫佢屙尿會辛苦啲
但之後就會慢慢大
記得影多啲相 走樣走得好快

可唔可以影多啲相上黎 好得意

有時佢唔肯飲啊...
剩係湯豬咁叫...
我地就用針筒吱落咀角
餵得幾多得幾多咋。
要掃肚仔？ 我地無添。。
再餵時會補番做。

一陣再試下先咁。

咁唔通下下都要理 我係唔明點解唔可以由佢係度....咁樣執返去我唔認為有咩好處

佢仲未識行。費事成日搞醒佢影相。

咁你可以影佢訓覺個樣既

戒奶前就日日餵奶
宜家咁細真係一醒就餵奶
餵完屙尿就訓返 loop左成個月
除左冇覺好訓都冇乜特別
做足保暖 有食野 有野痾就應該冇乜野
之後大大下識行識走識打交就ok了
但就要你教佢去貓砂痾尿囉
但因為個時冇人教佢地痾尿
有時睇漏眼就會係張床痾
慢慢黎啦不過 唔急嘅
我個時都係6 7個禮拜先放佢地入貓砂痾
你係咪係和泰睇醫生？

樓主有心機學點養咪得囉
又唔係整死佢

可以用紙巾濕少少暖水印下佢屎忽
佢就會痾出黎
用返個張紙巾索返哂啲尿
可能一張唔夠 你濕多2 3張
有時冇胃口唔食可能因為未痾尿
可以試下幫佢痾左尿先再餵

左眼好似有事咁...

d貓狗細個全部都好似老鼠

唔會覺得煩咩 即係我覺得如果本身諗住養既咁無問題啦當然 但你話就咁行過見到隻野 咁就執左返去養成件事唔係好無謂咩

你戇鳩就睇醫生啦
咁既問題都問得出

咩情況見到佢

Lm

你可以話我冷血 兩回事 唔該

好型啊你

其實有時候係貓媽媽行開佐搵野食⋯
而唔係走失
不過你都拎到上手
放返佢落去 佢呀媽都唔認佢
希望你可以好好照顧佢啦

追post la

我係想知咩原因令到一個人會見到就執返去姐 你做咩姐

唔太想同你討論呢樣野。
反正無結論，人人都有自己個人睇法，
無謂拗...
主要想集中番講點樣養初生貓。

有無聽過惻隱之心 🤔

得個背脊。

未開齊眼。

加油呀樓主
貓月四個月後就會變佬 唔再可愛

又唔係你養 你理撚得人

希望唔係貓瘟
入眼好麻煩
我個隻細個都中過

人地可能中意貓可能有愛心嘛，你唔明架啦，冷血系男神好型喎，超中意，好正wuwuwuwuu

I SEE....

如果你係串我既話我都唔知咩反應好

咁唔通次次見到都要拎走？我唔知你除左頭兩句之外其他幾句有啲咩意義 或者你純粹鍾意講啲無意義既野啦 我唔知咩反應好

嚇撚死

諗到樓主個BB同貓B一齊長大就覺得好得意

咁快變MK

樓主一家上下大細同將來出世嘅BB都一生平安!

已正評!

咁觀察埋聽日 睇下眼仔仲有無開埋先

好快嫁咋 所以要襯細影多啲相

樓主有能力養咪帶返屋企囉
我諗如果之後再見到 就算唔帶走都會搵人幫手照顧
而唔係就咁由佢自生自滅
你個腦係咪淨係諗到得一個方法？

變左中二自大mk仔

有無細隻乾淨既公仔，套隻指針錶落公仔度俾佢挨住
我覺得你隻貓B 因為feel 到無老母係身邊無安全感，所以係咁震+唔肯食奶

我都好後悔個時無影多啲相
影得幾張
依加肥過西

唔係 算了

yup....如果再見到第隻，都會執左先
幫佢挨過左初生期先...
之後先再搵人養。
始終無左媽媽真係好慘...
宜家餵奶俾佢食。都湯豬咁叫到

陰公。今晚再搵搵。

點解我住個頭咁耐都無見過貓B

係咪冇屙尿所以唔肯飲
宜家一餐飲幾多

咁嘅問題都問得出
你冇同情心架？
唔忍心見佢比人遺棄而本身中意貓咪養佢收留佢囉
你唔中意咪死開囉
問啲咁嘅問題一係冷血 一係無腦
人地養得掂關你撚事咩

男人老狗留指甲

你細個都好似佢

除咗話你好型我都唔知比咩反應好

其實我覺得幾得意既就 唔係唔鍾意

Block左條on9仔算啦 唔好阻住個post

bb出世記得poat合照

貓會做保母

金毛唐貓 好為食
樓主molamola

真心去睇下醫生，為你好，有時有啲人係會咁

貓只會做皇帝架咋
狗先會做保姆

應該係唐貓橘貓

我果隻細個都咁既樣 大少少應該變成咁

Sorry

good job

你個名

Btw 得一張圖

初生bb貓隻眼好易感染，要早晚用棉花濕凍滾水幫佢抹分泌物

你現實冇乜朋友？ 講啲野咁鳩既
愛心一句咪答撚左你 仲係要係到問問問
而且唔係做每一樣野都要有原因。樓主中意咪得

( Show Blocked User - 宇智波帶土124 )

一個月 vs 三歲

隻眼仔 而家成個佬咁

上星期見到御庭軒出面有非牟利獸醫流動診所
唔知依家仲係唔係度
樓主可以去個度問下獸醫點照顧貓bb好

祝樓主長命百歲

等埋BB出世做對好朋友
從小就培養佢做貓奴

好老

cute

咪撚理個宇智波啦
樓主就快做老母見隻貓b比人棄養，執返屋企養都唔得
呢d叫母性 條毒撚撚識咩 可能連手仔都未拖過
講到樓主好似殺左隻貓全家咁 酸到

保得返都已經好開心
同胎有隻都保唔到

我接手個時係左眼白晒

人地女仔黎嫁

唔想咁多位巴打問候貴母就貼多幾張啦

其實喺個人選擇姐，你唔明都唔洗講出來柒

記得裝窗網

係

因為咁大個人，會知道隻貓仔冇阿媽理，隻貓仔死梗
呢個係令人好傷痛既結果。
人有惻隱之心，有愛心同母性。唔想見死不救，因為自己既冷漠，唔理隻貓仔生死
咪救佢囉⋯⋯

我認真，你好似有d亞氏保加喎。你去搵心理學家做下評估啦

我都覺d bb似老鼠
不過大頭果隻

對唔住

有人要左未？
定樓主打算養？

Block咗佢算啦 佢睇得多動漫中二病上腦姐

算啦，大家咪嘈啦人地sor9 左啦，繼續討論初生貓

痴線 認真既 你現實係咪真係唔多朋友？

有無人記得曾經有個post係絲打執貓跟住餵奶佢飲 最尾俾班人圍插到癲左

用微波爐幫佢保暖

why

粉嶺絲打有愛心

貓真係唔識搞，但如果BB出左世呢，勤力D抹下貓貓會去嘅地方，貓口水係超級致敏原，聽醫生講，可以留係到係一個地方幾個星期

利申：對貓毛敏感，去有貓地方用3,4包紙巾

dum左佢啦 唔識處理執黎做乜9

應該叫你老母掉咗你

樓豬真人妻 想屌

我隻橙貓
2個大執番黎養到而家, 肥到仆街

樓主好人有好報

你唔食屎基本上冇事。

未開眼既貓B，正常老母一定收埋佢地，點會放係大街紙箱度

個條契弟係要咁樣搏下存在感，明知樓主為咩湊佢返黎 就仲問點解 ，唔覺得煩咩，係咪真係咁想人陪你傾偈先，明知個post都係愛動物嘅朋友多就係度扮冷血系型男標奇立異咁撚樣，不知所謂

好似喂左牛奶

有時可能搬竇時跌左
又或者有人掉左出街
又或者貓媽覺我佢養唔大唔理佢

好多種可能...........

又或者貓媽覺得佢養唔大唔理佢

唔怪得啦

最好就餵密啲，兩個鐘-個半鐘餵一次放一次屎。
通常兩日先有一次膏狀屎既。因為佢食流質嘢。
你大肚會唔會有人幫到你手輪更？
因為要keep住咁做兩個星期嫁。你會好幸苦。
想知佢飽唔飽就見下肚仔脹唔脹。
脹就放咗屎先餵就餵到。
有時候可能係未放曬所以先餵唔到多奶。
唔用奶樽就可以去藥房買啲針筒要最細size慢慢一滴一滴咁餵。
同要同你屋企所有寵物隔離，費事冚家剷。
用紙箱>報紙>暖包/熟水袋>毛巾做貓床。

千祈唔好由你處理佢便便 叫你老公做好啦
你淨係主要負責同貓貓玩同餵

緣份啊

有痾尿 但無屎
一餐飲2-3ml 就唔肯飲了

今晚話下佢。

呢隻係唐貓？
但個樣又唔似....
我老公都搞唔清係乜。
不過乜貓都唔緊要，最緊要快高長大

好cute。

三個月變大帝

痴線 好喇得意

希望唔會有敏感啦。

死毒撚死番去睇漫畫啦

飲得有啲少 但佢飲飽奶係咪秒訓
係就應該夠飽 你驚就可能要隔密啲咁餵
因為開左眼通常都飲到5ml
可能半個鐘2-3ml
2轉後再隔2 3個鐘再餵

唔好聽佢講
10個月內都好可愛
大左變肥仔都好可愛

想問下，
我大緊肚 第一胎 新手媽媽黎，
係咪都dum左我bb去？

你媽生第一胎做啊媽都唔識咖啦，係咪又dum？

係
下次見到你我都會dum你落街

聯和墟執到 可能係附近啲街貓同鋪頭貓搞埋一齊生嘅

係...餵左3ml
佢就湯豬叫，
餵完放番落盒度，
就開始鑽落被竇度 再訓。

除左「有時可能搬竇時跌左」

第二同第三個原因都應該救喎.....

加油
揍住貓b練習揍人b
遲下bb同貓b可以好fd

橙貓好易肥

佢即訓就可能真係夠飽
所以唔洗太驚
我個時係佢醒就餵 食完就訓
佢真係2 3個鐘就醒一次
冇醒我就冇理佢 除非4個鐘都冇醒過
不過都係試過1 2次
慢慢會揾到規律 唔洗太緊張

講真，係有愛既人類手上，好過係出面幾百倍
睇過資料係香港既街貓平均壽命係兩三年
一個颱風就死好多貓狗

同埋我想講清楚D
唔讚成亂鳩咁執
因為好多弱智亂鳩執拆人地母子又唔識湊
不過以今次個CASE 來睇，好少會見老母掉貓B落開揚既地方紙箱入邊
所以今次應該係無執錯既
而且至少佢無餵牛奶

摸完貓貓記得： 洗手，洗手，洗手

出完街再摸貓前要洗手重要d

係呀
而家執左沾滿人既氣味, 貓媽都唔會認番佢
真係認真諗清楚自己可以照顧到隻貓一生一世先好執

咁樓主大緊肚，前後洗手都重要

我已經講左對唔住 對唔住

以生物學來講其實係好平常既事
所有子嗣生存率低既動物都係靠生多D補返數
所以貓狗全部一胎生幾隻，貓老母有時湊唔晒都會掉咁一二隻最弱既

不過以人類來講緊係想盡救
執唔執我覺得睇情況啦
最緊要問自己有無知識同自信照顧
好似我咁，半年前我朋友間教會既工人係垃圾桶底執到隻剛剛戒奶既黑白貓
我朋友問我收唔收留，我就因為一個人住又要返工無信心有時間照顧佢reject 左
依加隻貓做左教會貓，係教會入邊好多人撩佢玩好開心，好過困係我間屋仔入邊

人間有愛,支持樓主

呢隻老虎黎

我隻女執番黎時

依家

好霸氣，女帝

請安喇, 奴才

有啲野叫緣份 你唔明架啦

隻貓好似睇落啲肉幾嫩滑, 攞去燉 應該幾補下

歡迎成為奴才一員

其實唔係

不安

偷貓

西面由細到大都無變
Between啲紋好靚

樓主好有愛心

我都想養, 但未遇到

奴你老母臭化閪

棄養？屌佢老母 唔湊就絕育啦
隻貓B真係好鬼得意 我都成十幾年冇執到貓

同種神獸

黃貓不知幾撚柒正

諗好名未?叫阿橙啊

重有無多D相
好得意

我先得個名越難聽就越Q

今晚食龍虎鳳

呢d 大左貓好撚惡。

㩒錯負皮

黃貓大左9成係on9

得啦屌你老味收皮啦 星期五唔洗做功課啊？

冇錯，好快好巨型
半歲左右

依家

係咪係海聯M 記附近

養貓要裝窗網

信我，唔係後悔一世

唔緊要啦⋯⋯
其實你最初唔明 貓仔唔理佢佢會死，定唔明人預計到貓仔死左會好傷心？

殘體屌你老母

唔好用暖風機 用暖包 毛巾包住放係佢身邊
上youtube睇下貓媽咪點lam bb 學下得閒就摸下佢

雖然唔係好關事
但我想領養貓貓 唔想有家訪 但可影屋企相同影片 定時更新貓貓近況
如果有人有待領養貓
希望可以覆下我
已經搵咗成個月

好可愛 留名呀追post
希望樓主同貓bb順順利利

好有愛呀 我都試過執咗隻黃貓
執返黎時兩個月大 轉眼間依家半歲有多
已經冇咗執返黎果時既無辜可愛樣
依家成個死mk咁 所以真係要幫佢影多啲相
順帶一提人地話黃貓好拽 我果隻就好惡好串
要慢慢教 用心教佢
Btw可以買個籠比佢 放個紙箱入籠等佢適應下屋企

你要好好珍惜佢bb百厭既時間 因為佢好快會變大同懶 第時正係識訓覺

黃白貓好可愛！但又貪玩又為食

報個平安先。
岩岩去左睇醫生做檢查...

醫生話佢好健康，心跳同肺都好正常，
又話佢個身體好粗壯，非常健康。
大約2-3星期大，女仔黎，唐貓。
同埋岩岩夜晚，已經大力到可以爬出紙箱逃獄。
相信真係正如大家所講，黃貓會好曳。

獸醫都教左我地點樣餵奶俾佢....
喺診所已經餵左5ml俾佢，尿尿都再痾左，
暫時無大便。

蚤果方面檢查左，暫時啲蚤已經無晒，
但由於係街貓關係，可能會有啲寄生菌喺度，同時又太細隻，帶唔到去沖涼，所以獸醫就叫我暫時唔好掂佢住。

逃獄中.....
但.....失敗了....個衰樣。

好可愛 樓主好好人好有愛心

第一頁一手拎起隻貓好得意

禁錯負評

樓主影多啲相上黎ok？

好難養得大
缺少母乳差好遠
買d牛骨餚d湯比佢補
買貓用羊奶粉 幾開幾我就唔記得 你問店員

下世做無人執既貓啦你

黃貓真係會曳到癲
但又好可愛

黃貓好撚正

屎吾係日日有 因為飲奶所以大概兩，三日先有屎

大大力插入樓主

好似樓主夫婦呢d人先至有資格生仔

冇人想睇其他人隻貓呀 收返埋啦 樓主請繼續

記住唔好再噴柱蟲柱蚤 絕育都唔好太細個做 如果佢訓唔著就用布蓋住等佢覺得安全啲（好似啲） 可以買啲bb貓營養奶粉比佢 我隻b一返嚟營養不良咁 食到依家肥肥白白！

食奶都食到訓著咁。

我都覺得好難養。
今餐食左，隔兩個左右下一餐就好難先肯食到。
可能未肚餓掛，仲摸索緊佢點習性。

[quote]記住唔好再噴柱蟲柱蚤 絕育都唔好太細個做 如果佢訓唔著就用布蓋住等佢覺得安全啲（好似啲） 可以買啲bb貓營養奶粉比佢 我隻b一返嚟營養不良咁 食到依家肥肥白白！[/

佢好似鍾意訓覺多過食野。

你係弱智

有冇買奶樽等佢自己吮

橙貓

巴打我記得你
你好似之後仲抱左隻大貓返屋企？

樓主keep 住 update 呀

Btw 樓主一定係好老婆

兩樣都有。
奶樽佢有時肯啜，有時就死都唔肯食，
之後轉用針筒，都餵到佢食2ml左右

睇下仲有無人追post先啦。
比較懶啊，覆唔切。

好人妻

有 update 就有人覆

自貼仲多

可唔可以整個ig 記錄佢成長過程

Lm支持

樓主好心有好報

Pish

自貼完會嚇死人啊～

要Keep住update 呀
祝貓b健健康康 樓主個b都健健康康
Btw 有冇諗住改咩名

不如一日一相啦

利申有三隻主子，其中一隻黃白貓

求update

睇呢個post睇到好感動 樓主同樓主老公都好有愛心

我拎埋貓個陣都係岩岩一個月大 都係有蚤仲要幾多下 都係無飲過貓母乳 所以可以比啲建議你
蚤方面我個陣係用梳貓蚤既梳幫佢日日梳走啲蚤
梳出黎既蚤就即刻整死佢 eg我用熱水浸死啲蚤
食野方面都係飲普通幼貓既奶 大個啲兩個月左右就食幼貓糧 不過整到勁細粒同埋浸淋先比貓貓食
得閒買啲營養劑比佢食補下啲維他命 因為無飲過母乳真係會弱啲 得閒可以研究下隻貓鐘意食啲乜可以煮比佢食 點都健康過出面買個啲 我個隻就鐘意食雞肉
沖涼就再大個啲先沖 咁細個又未熟環境佢會好驚 得閒同佢玩下 玩攰佢就可以訓得再冧啲

依家我隻貓都好肥肥白白 樓主加油 大個左就會好得意

開左眼 就少左好多問題
有d初生貓開唔到眼先比人遺棄
加油呀樓主 注意幫隻貓保暖，同埋妳自己都要勤力d洗手，有機會有d寄生蟲係d貓屎度

有冇新相睇？

唔知有無貓媽媽可以有奶俾佢飲，
好似話會有番啲抗體，
佢身體會再好啲。

今日已經開晒眼仔。

搵連登果隻

touchwood，我地兩個都無皮膚敏感、氣管敏感呢啲。
所以應該ok..

今日好努力想越獄。

想要貓奶多啲。

唔好同佢講咁多野 呢啲痴線佬draw緊attention 陣間佢唔夠人講可能會出街斬人發洩

有惻隱之心既人都唔會見死不救，救得一個得一個啦，唔係咩都講好壞處

小心無人時爬左出黎
唔好低估佢地D活動能力

其實我已經講左對唔住

樓主打唔打算開blog Instagram fb page 之類既成長日誌

有時啲野唔係一句對唔住大曬
下次講野之前諗清諗楚啦,
你咁講野畀人屌其實好正常,
反省下自己點解畀人屌到咁好過啦

知道了

換左個有蓋既膠箱俾佢...
如果屋企無人就用蓋come一come上面...

笑左。

應該唔會啦。。。
文筆太差。。

live左！ 樓主好好人！要多d update ar! 希望樓主一家平安

食奶好舒服啊～～～～
一住食 一住訓 最爽歪歪。

keep住更新

唔好停

樓主telegram 我，我隻貓媽媽岩岩兩日前生左五隻衰豬，可以試下比d 奶佢既 唔知會唔會推開姐

好得意 希望小貓快高長大

on9橘貓

對眼開未

掃下掃下 就訓著左。真係好cute....

P.s.. 請無視啲so根。

開晒啦

肯飲奶就好啦

so cute cute

樓主全家一世平安

影多啲相呀

樓主遲啲會唔會出生 post

生左初生B，唔識點餵奶...

之前奶過貓bb，都係要用幾日先學識用奶樽飲奶 之後一見到個奶樽就會即刻追住個奶樽黎跑要飲奶

貓B有無貓健康院教點樣餵奶？？？
同埋貓B本身有貓媽餵奶，
每一個B一出世都搵乳頭黎啜奶咖啦。（不論人B定貓B）竹
咁我唔係貓媽媽咁緊係要問清楚點樣餵貓啦。

另外，人B有健康院同醫院姑娘教點樣餵奶咖碼。

我地都研究左幾次先搵到竅門。
之前用針筒續滴餵，好慢。

開奶真係睇準分量先好開 我幾年前又係執到隻貓bb 但係我老豆亂鳩咁開奶開到濃得濟 最後佢飽死左
不過而家諗番都好既 起碼佢係飽足咁死 唔係係街頭冇人理餓死

牽強咗啲

人如其名

我老豆亂鳩咁開

同你一鳩樣

加油！

bb有名未啊😍😍

唔知你係miss 左定冇需要

會唔會係其他問題啊？

要帶貓B黎啜定係裝起啲俾我？？

唔會喇 佢黎個陣係瘦到爆 但係死個陣漲到成個波咁

之前奶過貓bb

因為佢尊重生命唔會見死不救 幫得就幫

科學求真熊度黎講，裝起比你都唔係無可能，但我諗你放貓b 入保溫箱帶過黎放係貓媽媽身邊係最方便既

真心唔識。

以為好似人奶咁，渣啲出黎，放喺奶袋果度碼。

黃貓第時實搗亂

想屌樓主屎眼

話說唔攞去愛協?

愛記咪又係收皮

拎去愛協 同簡接殺左佢無分別。

同人一樣用奶泵 泵奶咁咋碼我估

其實初生貓唔係好識食嘢，你要買支針筒慢慢打啲奶俾佢，同埋一定要做好保暖，如果唔係好意病親

尋日明明未識行

無錯 貓公更大鑊 黃貓 又大食又肥又曳又on9屙屎又好撚臭

但我鐘意

樓主仲要記住最好買奶嘅話要買寵物用嘅奶，唔好買人飲嘅奶。本身我都有隻執返黎嘅小貓，依家都變咗巨貓

今日開晒眼仔啦。
同埋後腿就黎支撐到識行啦

貓女會好少少掛？

喺獸醫度買左貓bb奶粉啦。
btw...套衫幾過癮。

係呀😂我隻貓感到有點無奈😂😂😂

可能會無貓公咁失控嘅 不過黃貓真係特別on9

健康就好
之前睇過話黃貓多數係雄性好少係雌性
樓主都幾好彩

祝樓主一家人幸福快樂

啲貓又高竇又黑人憎， 有冇巴打想組團 去 越南食貓 ， 用藥材燉 壯陽暖胃

貓撚死全家

自稱自己隻垃圾貓做主子嗰啲好戇鳩 用埋曬啲戇鳩詞語

關你撚事咩 唔想睇咪撚睇啦

收皮啦屌你老母死貓 撚

哦

拿拿林封鳩個撚樣 免煩

我都唔明點解唔可以執⋯⋯

( Show Blocked User - Me係鬼仔 )

我之前一次過汁到三隻bb貓
果陣佢哋重細過你果隻 臍帶未斷 眼未開
都係慢慢由零學起
記得保暖要夠
之前試過擺咗個暖水袋係汁邊 之後有一隻唔識走過去 結果失溫 成隻唔郁
衝過去獸醫度用暖毯保暖即刻郁番
同埋果陣有特登夜晚較鬧鐘餵
餵哂三隻都差不多天光
記得慢慢餵奶 因為失溫會死 逐親都會死
要買貓奶粉沖 普通牛奶千萬唔好比佢飲
沖完最好係溫暖 唔好太熱
留意番貓bb注意溫度 定時排便 2，3個鐘餵食
大得好快嫁 一個月後勁曵 記得唔好比佢慣咬人
加油

利申:而家三隻都自養 肥肥白白又嗲 就嚟五歲

我唔要按摩肚仔啊～～救命救命。

我用暖包咋。。用毛巾包兩層
再放落箱仔，有時佢自己識行去訓暖包果度。

粉紅色肉球，可遇不可求

其實都幾鄧呢d人可憐，我諗隻貓b呢幾日得到嘅愛同關心已經多過佢成世人

已經feel到會好un皮

烏咀貓～～喵～～～

另外，佢仲未痾到屎屎，掃肚仔都未痾到。

因為頭兩日佢都食得好少，係琴日開始先食番多啲。

咁係咪可以再觀察多1-2日先？？

成班貓撚戇撚鳩，

痾臭臭係掃pat pat 唔係掃肚

話你 叫自己做 貓奴 戇撚鳩 手袋都冇人關心我 ， 你呢啲垃圾應該現實世界冇朋友所以要要養隻貓

獸醫話掃肚既....
咁下餐奶再試下掃pat pat.....

用毛巾濕啲暖水輕輕抹屙尿同ass hold 貓媽平時係自己奶隻b刺激佢屙v同屎

貓bb好得意
樓主同樓主老公加油啊

其實貓奴只係統稱，唔知你係見識少未聽過定係點。

好靚啊！

你真好啊！貓貓可以遇到你！

好得意啊，謝謝你人妻！

宜家日日都好開心，係咁咕咕咕咁....

樓主有愛 正評支持！

好可愛
樓主多謝你收養佢

蔥爆

真係好得意，同埋好嗲好嗲。
成日喵喵叫，扭計要人同佢玩。。。

睇相已經無左不安感
可能之前未開眼聽/feel唔到有老母
依加開左眼見到有人照顧佢定返晒

睇住隻貓由未開眼去到開眼
一日一日咁大個種感覺好奇妙

佢當我老公係啊媽咁咖啦。
都未開始玩，基本上一抱上手就咕咕咕....笑

我都覺。
愈黎愈有力，
琴日開始後腿已經有力，可以支撐起黎行。
當然未係行得好叻，但明顯見到個進步。

好得意 有無多啲圖

大左就會周圍爬周圍跳

要今晚先影到啦。。

有咩方法教到佢唔好倒亂？？
唔想出完街 返到屋企 見到間屋亂晒。

設計對白：唔好影啊！

#offtopic# hallo 啊 anne 多謝你係地鐵share 兩條link比我啊 我係

禁你就禁喇

貴重野，易爛同唔想佢地搞既野要好好收好
真係無仇報架

冇嫁 你個下鬧完
轉個頭就唔記得嫁啦
容易打爛既野收返好
起碼你見到都係一地雜物都好過一地碎

我隻垃圾黃貓公以經跳爛咗好多嘢 大湯煲呀 杯呀 爪爛梳化 電腦凳
條茂利跳爛咗個架 基乎連電視都整爆埋
佢卒緊果個係新整嘅

用紙巾加暖水輕輕按摩佢個肛門位
佢飲緊奶水無硬屎痾係正常的
應該都係液態既屎多
有野出就ok

啤啤 疑似痾左屎屎...
有無人可以證實一下？？

屋企廚房無門，打爛晒啲野都唔知點算。

唔洗證實了。
岩岩5分鍾之前就痾左第一篤屎屎。

恭喜
第一次睇屎尿睇得咁開心

終於有屎屎
好感動

三四日無屎尿，擔心死人啊真係。。
今日痾左兩大條屎屎。

攝影技術有啲差，請見諒。

more

睇得多張張都差唔多喎。
你想睇邊類形晚相！？

逃獄

睇定貓糧啦
強烈建議全濕糧 或 自煮加罐

小朋友

有無拍到佢學行既片

本身做功課做到好攰 但見到貓仔 啲能量即刻番番哂黎

貓女應該無咁曳

真係好鬼得意

嗚呀 好pink

竟然想睇逃獄。
聽日影...
宜家個衰豬訓左。

咁快。宜家得3wk左右咋喎。

有。。。

主子表示：我就食飽飽，訓覺先。

但上網睇啲人講，仔先乖。

so lovely

好撚得意
祝樓主一家平安

真係大得好快
早兩日啲毛都好似未生齊, 咁快就咁大隻

so qq

我個d女>>>>>>>>>>>>>仔

全濕糧要勤刷牙

好開心啊 貓咪大個咗好多

呢個時候既貓仔超嘈
見唔見到人都狂叫
應該會持續2.3星期

係。日日都進步緊。
今朝仲自己越獄成功。

發動技能

我地通常出街/訓覺前
會預早少少用果塊藍色尿墊come住個箱仔前半part...
咁佢自己會嘈多一陣，就會訓覺。
之後一直都唔會嘈。。
除非要食野、去廁所先會嘈。
所以我覺得佢幾乖下。

我以前隻B頭一日困籠超嘈
之後唔想佢嘈住屋企人訓覺
夜晚放係我大脾訓就冇再嘈, 超乖超靜訓足成晚
自此之後佢就晚晚都要痴住我訓, 到而家10歲都係

仔既破壞力好驚人

我隻仔好嗲
去到邊跟到邊
又成日捉我隻手要我摸佢
反而女就高竇D
可能細個太縱佢

唔得啦。太痴身頂唔順。

唔想縱壞佢。
點教好？

一邊考exam 一邊追post
貓B做左我溫書動力來源

樓主夫妻應該好識教仔

點解考緊試都睇到post？
識教仔唔敢認啊，唯有邊學邊教咖咋。

我隻女一樣，完全唔嗲人，除咗開飯同鏟屎，人類响佢既世界係無存在價值，冬天凍到死都唔會話痴人一齊瞓，更唔會坐大脾取暖，想抱吓佢都搞到我成個痴漢咁

人妻你有時間睇下呢個台灣page呢個小姐屋企有日有隻黛冒浪媽
走咗入佢屋企生咗兩隻黃貓然後走咗佬
佢好似你咁人手喂奶喂大兩隻b
一隻仔一隻女 超得意

因為考完第一科 兩個星期先考第二份

利申 非dse, 澳洲考緊牌既audit狗

起碼你有心學教貓，所以教人應該會更有耐性

原來黛冒生到黃色貓

會架 有黃色基因

次次食奶 都一住食一住訓。

一日比一日精靈咁

嗚呀

大得好快 好得意呀

好撚得意呀！！

樓主記得一路要更新比我地睇住佢大呀

母愛post

以前都執過一隻初生貓
又係一箱比人掉出街
不過佢捱唔住

希望樓主會一直更新😍

唔怪我隻黃貓會當隻黛冒係佢阿媽

我都覺得好得意。。
不過唔想佢大得太快。

日日都差唔多樣，唔知post咩相好。

放心。
呢個妹豬會捱得住。
獸醫話佢心肺功能都好好。

唔緊要 唔一定日日po, 不過定期更新睇到佢成長好多巴絲都會好開心架, 樓主加油

各位姐姐哥哥，我改左名啦。
我叫啤啤啊～

po咩可以架 我地會一直支持

真係好得意 每次睇完相都有種好舒服嘅感覺

之前睇唔清楚 原來佢有四隻白襪仔
好可愛阿

四蹄踏雪

最可愛都係頭幾個月

大左就會串柒柒咁既樣

人妻呀
最好細細個就定期捉住佢幫佢指下手腳甲, 等佢習慣下
如果唔係大個就好難捉佢剪架喇

指甲好長

毛色幾靚

趁佢仲細瘋狂摸肚肚同撳肉球等佢習慣
大咗唔反抗生活更美好

好可愛

偷鳩人地初生貓就話執

屌你老母

又多個唔睇晒comment

今日暫時無咩大變化，睇住先。

係啊。。啲人話四腳白色 少見啲。

不要大得太快。

你呢隻都好得意。張相幾大啊？

前幾日剪左少少個頭，
但佢郁黎郁去，驚剪到佢啲肉。
諗住大多少少再試下。。

刮落黎都幾痛下，有抓痕咖

摸肚肚有。
但肉球好少摸。
今晚試下先。

咪鬼理佢啦。。
唔知佢憑咩咁肯定話偷。

more相

[

我隻死仔包都係白襪仔 佢同胎啲兄弟姊妹大集會 兩隻黑白 一隻三色 一隻佢黃色白手腳

食完奶，抱抱下就訓著左。

果日我老公執番黎時，
佢仲有一隻兄弟姊妹喺同一個紙箱。
又係黑白貓黎。
不過佢兄弟姊妹俾人hold左，無奈要分離。

Bb真係好得意

so Q

好似一個月左右
開始學食乾糧

樓主夫婦咁有愛心,遲下都一定係一對好好嘅父母
btw啲相再po多啲唔好俾佢停

即係出左牙仔就可以食乾糧？

喵🐱：天外飛仙........

好似大隻左

幾時先放佢落地影

好可愛 多d好似樓主咁有愛心嘅奴才就好了

大左好多啦。
宜家要兩隻手先包得晒佢。

發夢都無諗過咁有緣份做奴才。

要慢慢轉架
一開始比奶佢自己lam
之後可以加d浸淋左既糧
等佢適應食乾糧

嗚呀肥肥白白
啤啤你一定要健康快高長大呀,遲下仲有個細佬/妹要你幫手湊

招財貓pose

有牙仔就開始轉？

細佬。

係啊～
湊開左，唔捨得送俾人啦。

痾痾下屎，無啦啦擺pose

諗起上網見到啲bb冇牙又要咬住貓b然後貓b又懶得反抗嗰啲相就覺得好好笑

樓主無著褲 兒童不宜

由樓主開post開始睇 見住啤啤大隻左咁多忍唔住要lm
每日都要上黎睇下啤啤 啤啤實在太得意
等睇啤啤等時同細佬合照 一定勁cute
樓主一定係好媽媽

3個月後佢就會原形畢露 樓主好好享受呢幾個月 到時佢會眼超超咁望住下人既眼神對住你

嗚啊 樓主夫婦好有愛心
祝啤啤同bb之後一齊健康快樂成長
bb到時會唔會改個同啤啤襯埋嘅細名啊

放落口又唔係咁好...好多貓毛啊～～

咁都睇到。

應該要等多成個月喎。

有無人識學佢果隻蘋果切法？
點樣可以切完一攤就變左一層層
之後再插個頭就變天鵝

不孝子。

似未開曬眼多啲

唔係你老公黎既咩

遲下記得出個bb同喵po

唔會啦。
同埋拍拖時已幫BB一早諗好左個名啦。。
所以襯唔到啦。

佢個樣點解成個人樣咁？？

係啊。。我都無留意，post左先知。:

出BB樣 好易起底喎。

開晒啦。。
都隔左成個星期。。

人妻早啲訓喇

人妻

不如樓主拍下啤啤既片？想聽下佢點叫

upload片好易起底喎。。。

我另外隻18歲老貓都係咁 成日西我面

飛機耳好正啊
more more

我個隻12歲 日日都仲會咬我抓我 唔避會見紅

好可愛呀

俾返人啦

啤啤不要大得太快。

又係黃貓。

如果搵得到佢主人，我都想俾番佢。
12/4 晏晝1300-1330左右 喺粉嶺聯和墟天橋
（實際邊條橋要問下我老公先知）

當時有兩隻幼貓，相片如下：
求下你幫幫手搵。

以經唔係好鐘意郁，開罐頭就走來食。

完全認同貓係一個騙局黎

掉得d貓b出去等死嘅人就算要返都唔會俾佢啦

好肥美喎。

好彩日頭黎咋。
半夜既話，可能要挨成晚先有人留意到。

肥豬貓

貓形海參

啤啤大左好多啦。
連耳仔都大左好多。

我好眼訓啊～～～

摸下摸下，抱下抱下，佢就好易訓著。

手指抓損左 ？

啤啤有咁好既奴才s一定會快高長大

keep住每日睇post
好可愛呀

唔係。切野切襯。

一日就變化好大啦。。。

一日一相？

好似出緊牙仔啦。
成日牙痕要咬手仔

樓主 我嚟推po

阿啤真係好L得意

好可愛
可以睇住佢由BB變大都係一種福氣

浸死佢

做咩啫你 死番出去啦

浸死啲蚤啊

原本我絕對唔係奴黎，
宜家佢已經俘虜左我既心啦

啤啤既加入，都係一樣我地既福氣，
俾我地幫BB積福，做好事。

講清楚丫碼，
不過佢無蚤啦。。

啤啤個肉球

佢對眼好大好精靈

好得意，有你真好

食手手好好味喔～～～

好肥美咖。

真係好可愛

收工望下啤啤即刻精神曬

聯和墟邊個位置？

要幸福啊！

新街市同逸豐之間果條天橋

好治癒。

啤啤掃走哂返左一日工既我既負能量

再大D 應該會咬你地隻手(因為無兄弟/阿媽咬)
留意返應該點做

拎去愛護動物協會會唔會好D?

之前咪試過有人拎狗b去
佢地話無奶粉餵 就拎左去啪針

無見一排又大粒左可愛左

好想聽佢咕咕咕啊

你地得閒既話 一日幾相

佢宜家已經會咬我地隻手。

即係同送死無咩分別

出牙仔啦。。。

基本上一抱上手就咕咕咕....

但無咩新pose好影....

影佢玩既衰樣

你幾時預產呀

可以的話想睇片

睇完上邊個巴打share條link...
唔敢玩太多，驚太縱佢。

五月中。

啤啤呢一兩日叫少左...少左喵喵咁叫....
會唔會愈大愈叫得少？？

定係關出牙仔事？？
所以唔想叫？？

岩岩追哂 睇完有啲想喊
貓貓你大得好快呀
以後要照顧細佬唔比蝦佢 要做好朋友架
樓主真幸福 一年多兩粒寶

超級可愛呀！

大左緊係叫少啲啦

Keep 住 update!

真係大得好快。
十日都未夠，
唔識行變識行
飲幾ml奶變十幾ml奶...
真係變變變生命力。

咁都好啲，以為佢病左啊。

新相：

我成日行點解我會見唔到

不過咁睇應該係街市D人dum係度

街市好多人養貓

會的

緣份黎。。。。
原本我以為除左人仔之外，
呢世都唔會養寵物，
點知緣份會殺到埋黎。

多d抱佢 多d錫佢 習慣咗 大個就任你魚肉

得閑去嗰邊發動技能先
睇吓可以獲得啲乜

冇睇幾日又大咗咁多
大家都睇住佢大

樓主你好有愛丫!
你要繼續加油丫!
我之前都養過一隻咁細既貓. 真係好難養

小心唔好成日俾隻手佢玩，到時佢認定咗你隻手係玩具悶果時搵你隻手黎玩就… 買支逗貓棒啦

過多幾個月就好似成貓咁大隻，大得好快嫁

幾星期都等於幾歲人仔，動物大得好快，好好珍惜

上星期係餐廳見到佢地隻貓仔...好過引撚左佢一陣

有。抱住佢訓覺。

要緣份啊～～～～

好多哥哥姐姐～～～

半夜先難頂。。
不過好彩佢好乖...
遲左餵，佢都唔會狂叫...
最多喵幾弟鐘，無人應佢，
佢會再訓覺。

樓主一生平安

之前唔識，有由得佢咬我地隻手。
好彩琴晚有巴打提點左，唔好俾手佢咬...

唔洗幾個月，宜家已經覺得佢大得好快。。

按吓肉球 禁啲指甲出嚟 試吓剪少少

我地既1歲 等於佢20歲？？
平均養6年就衰老？？

貓仔真係好過癮。

有。有剪少少...但仲細唔敢剪太入。
驚剪到佢流血....有陰影就麻煩。
不過佢唔驚俾人掂肉球，算幾乖下。

有福呀你 有隻咁乖嘅貓

真心覺得佢好乖...
佢就算肚餓，急尿果啲都唔會亂叫。
試過遲左餵佢，佢都無嘈。

男定女

嘩終於睇到live左 好可愛啤啤真係 考緊試溫到攰就睇下啤啤真係好治癒

可唔可以換吓人影相，唔想見到隻手咁多毛

樓主嘅BB會懷住呢度好多人嘅祝福出世

比較難。。
主要我老公照顧多。

希望順利啦。

睇你就睇啦 多鳩嗲

錯重點
請將重點放番係貓仔到

嗚呀 好得意！

再大啲可以試下比佢接觸貓沙啦
每次大小便個陣放佢係貓沙到，去完再用佢隻手抓下啲沙埋左佢
之後佢好快就識自己去
好得意

大約幾耐要做呢樣野？
戒奶就可以？？

新相 21/4/2018

鐵窗邊緣

戒奶前 依家都可以幫佢便便個陣放係貓沙上比佢慢慢習慣下架😄

嘩我屌個景靚到
呢個日本仔黎英文咁得

壞usb線係最天然既逗貓棒

佢應該未識玩。無咩反應。

好得意啊

由執翻黎未開眼唔知捱唔捱得過，到而家見到佢咁精靈真係好感動

緊急求救🆘

啤啤由今日開始好似情緒好低落，
餵完奶俾佢，又唔訓覺，又無乜心機，
又好少咕咕咕....目光又呆呆地咁
係正常定病左？

因為出牙仔？？

最好同佢去睇一睇醫生
貓b咁細好易出事

唔肯定既話帶佢睇醫生檢查下好啲
有啲錢唔慳得

bb應該係咁訓先正常架wo
聽講貓貓唔舒服會唔肯訓/訓唔到
都係帶佢睇睇醫生啦

咁聽日帶佢去睇醫生。。。

正常一餐奶 就再訓。
抱住佢訓，又成日震震下札醒。
即係好似人訓覺咁，訓覺無啦啦震一震 離一離果隻咁

唔係眼光光唔訓個種都好d
不過穩陣睇都係睇醫生好

唔好將usb線當玩具俾佢玩
大個專咬電線你唔好喊

唔好有事呀

終於訓到覺。
不過俾佢訓一陣就會抱佢出箱仔度自己再訓，
驚縱慣佢同我地訓就gg....

岩岩兩餐奶都無訓過。
焗住抱佢上床俾佢訓一陣

多謝提點。
完全無諗過叫個問題。

聽日去一去睇醫生先。

啤啤遇到樓主真係三生有幸

樓主一家一世平安

其實你比唔比佢玩，佢大個左都係照咬

咬電線係動物天性，要預左收好Ｄ電線

執得佢番黎，就要負番責任。
如果唔理佢太殘忍。
我都係做番應該做既野。

樓主真係天使

早啲休息聽日update下我地啤啤點

我個心溶左了

「報平安」

各位哥哥姐姐多謝關心，訓醒一覺精神好多啦。

可能琴日晏晝有朋友上黎睇佢，玩到佢體力透支，
所以夜晚無晒精神。
岩岩餵完奶俾佢，又鬼打咁精神。
嚇死我地。

我都好想同佢玩呀

貓奴一生平安長命百歲

有得train 已成功
其中一隻貓痴撚線專食線
食個啲有彈性既尼龍線
後尾糾正完（唔再玩線狀玩具，同埋佢認知既電線都係無味而堅硬）就無再咬過我啲線

除左usb線同earphone收好之外
買金屬usb線用
同埋避免玩線狀既玩具
玩毛毛個種逗貓棒就ok

好彩冇事

我留意番先。。謝提點。

食完奶奶又好想訓。

超得意

點解可以可愛到咁。。。

線狀嘢要小心收好 我隻貓試過吞線落肚

貓唔認人，換隻狗仔好過啦

同佢玩尼龍線吊住個啲玩具
佢個目標唔係個玩具係條線
好在佢痾得返啲線出黎
後尾就無再俾佢玩

就黎大到變寸嘴貓貓

strong po leave mane

點解可以咁可愛

最後個張好似笑緊咁好得意

BB遇上啤*世紀握手

我都驚大大下就串串貢 唔理我地。

其實個個BB都一樣樣，都分唔出，可以唔打格仔

隻BB手好肥美
啤啤俾人搶focus

我諗起

我fd個仔黎，費事post人地個仔上網。

樓主而家都係放佢係紙箱到訓？
唔怕佢跳出黎周圍走？

就係咁先有得影逃獄相

快d 更新啦

樓主令我諗起呢條片
希望bb同啤啤都可以成為好朋友

等埋樓主個b出黎就正了

[生左初生bb, 唔識點處理，可以點搞？]

初生BB呢，就有健康院定期約番去檢查，同埋有護士醫生跟進既，到時有咩唔明可以問。
同埋呢，身邊好多人都有照顧初生BB既經驗，可以問。

咁初生貓BB呢，又有無地方可去專門問？又有無咁多人有養初生BB貓既經驗可以問到呢？

呷醋了。

買左個有蓋箱仔，
個蓋上面有鑽氣孔。
遲下再大啲會再upgrade下啲配套。

搵唔到邊度可以post....
同埋驚俾人起底。

聽日先再更訓。
俾兩個B玩到謝左。。

試下買個籠 有d可以收埋既 慳好多位
又唔怕屈係佢一個好似密室咁既空間 都係三百幾蚊左右 值得買呀

希望啦。。

到時再post相俾大家睇。

收埋既籠？？
即係捉入籠先打開黎用？？

係 可折合個隻 第時大左唔需要再用個時折埋放一邊就得

開個匿名ig?

啤啤：出左好多牙仔啦我。

搞下爛gag, 唔使咁認真

啤啤：good good good morning....
blue Monday

想問樓主個bb 幾時出世
期待2個bb 一齊玩一齊大

預產期5月中啊～

好快啦
仔仔 定女女
同預祝你母b 平安
Bb快高長大

啲貓食咁少嘢（幾ml奶）又會大得咁快

已經預見到佢大個個樣係黑面寸嘴貓

你可以影多啲相

樓主生個時洗唔洗搵你幫你睇幾日貓B???

好擔心啤啤....
岩岩餵完奶 俾佢行左陣。
行行下無啦啦後肢無力咁
成隻趴底左。
企番起身 行兩步 都腳步浮浮咁。
一陣約左1900睇獸醫
希望啤啤一切安好健康。

啤啤應該冇事既，
因為佢仲要等細佬出世
可能只係monday blue 懶到唔想行姐

9up:可能唔夠鈣質

以我所知 人類bb 係無膝頭既
無追po 唔知佢幾大
可能一樣

我隻貓B細細個都係咁
行下仆下
慢慢適應左先會行得穩
如果肯食肯痾應該都唔洗太擔心既

未見過佢咁，其實佢宜家行得好穩陣啦。
同埋都幾快下。

我上網都睇到有呢個可能

應該都起碼有3星期

nonono....
之前佢都係行下仆下....
養左3-4日其實都支撐到身體識行。
宜家既佢，起碼有3wks，但好明顯能力倒退左

唉。佢健康就ok...點黑面點串 都無所謂了

應該唔洗啦。
下個月佢自理能力實好左好多。
唔該晒先。

啤啤唔好有事

醫生點講？

睇完醫生未呀

啤啤我地個個都支持你!要健健康康呀!

醫生點睇

快啲上水啦樓主 想知醫生點講

一直在f5 丫啤會冇事既

啤啤：多謝各位哥哥姐姐關心，我去左睇醫生，
醫生話我冷襯，有少少傷風。
————————————————————-

sorry sorry....要幫啤啤買新野，所以遲左覆大家。
醫生話啤啤傷風，可能間屋太單薄，唔夠暖，
同埋暫時太細，開唔到藥俾啤啤食，要佢飲多啲奶，休息多啲，靠自己抵抗力。

我地宜家買左個頸枕圍住啤啤俾佢增加安全感同保暖，
另外再買多左啲暖包同毛巾仔俾佢，希望佢自然好番。

嚇死人啦 唔該哂樓主 聽日又轉凍啦，要小心保暖

坐係度果張勁得意

樓主真係好有愛心

我都好擔心啊。
見到佢發軟 四肢無力，
以為我地緣份已盡。

佢幾鐘意坐。

呢張勁cute
我同啤啤一齊傷風緊 ，快啲好返

唔忍心唔理佢。

可愛到震

呢張精神番啲啦。
大家一齊努力好番

生完又多個仔要湊

啤啤真係好得意
樓主加油呀

啤坐係度個呆萌樣 本嬸嬸已被征服了

丫啤係樓主屋企係福氣，佢啲運氣應該多到會自己好翻

啤啤已經訓左啦。

之前仲可愛，宜家病左啦。

啤啤真係似足成個人仔咁 好q

宜家成日發牙痕，鬧佢果個衰樣，似足人仔咁扮慘。

暫時無啦。。
今日添置左啲新野俾佢保暖。

好可愛

蓋好唔好踢被呀啤啤

啤啤要快啲好返

啤啤要快啲好返啊

好q

啤啤要早日康復

啤啤要快啲好番呀
你病我會心痛

如果仲係唔夠暖可以去買張爬蟲用既電暖毯
上面舖條毛巾
我個女就係咁樣渡過冬天的
不過依家唔凍應該都ok

我可能會開個page...
當係記錄下啤啤成長
keep下相keep下片咁...
有無人睇都會照開...
詳細page會遲下話大家知，睇下有無興趣睇啦。

飲完奶奶又要休息打病菌

有人睇呀 我得下冇野就F5 睇下有冇啤啤update架

訓同坐咁似人

唔記得扮返貓

我個女細個驚佢凍整左件衫俾佢

一直有追哂個post，不過第一次留言，睇到呢幾張真係可愛到喊出黎，忍唔住要留個言讚佢 樓主一家人心地都好好！

啤啤要健健康康咁長大,加油

啤啤同太太都要身體健康!

page已開....

Liked

唔再係連登開佢嘅post

其實可以整電暖氈俾佢

無用fb喇 同步更新得唔得

己經like左啦 開instagram account ah!!

have to punch a wall to feel manly again

有片地球post 呀！

留名

想再開？？

地球post應該ok掛？？

唔識用ig...
ig點樣同時有兩個account？

無問題

ig 有得同fb link account
你係ig post野可以同時係fb到見到
但page個setting係唔係同個人account一樣就唔太清楚

啤啤食奶個樣好得意啊

用另一個email就申請到
同一部手機就可以同時用兩個account
至於其他巴打講既link去fb account就唔係好建議啦
好易自爆 所以如果要開
可能要麻煩少少手動IG FB兩邊更新

明明肚餓，都成個港女咁扮矜持，要玩下野先肯食。

咁算。唔識用ig....

食奶好打意

係啊～唔知點解佢要咁樣抱住先肯食。
我見其他巴打啲貓，唔洗咁樣抱都識食

呢兩日病左，無咁精靈。
宜家等緊佢好番。

成班巴絲睇住佢大

勁嗲你老公囉佢

希望佢快啲好翻啦，不過有樓主兩夫婦咁細心照顧實好快好翻

有巴絲們既加持 應該好快好番。
今日腳仔有番啲力。

唔知佢另一隻兄弟姊妹點樣呢。
聽我先生講，另一隻俾對母子hold左，
好似係hold黎俾個啊媽既朋友要黎放鋪頭養，
應該點都唔會花咁多時間照顧貓貓掛？

我隻衰女
星期六睇完醫生
今朝終於有屎屙
我真係好開心

樓豬一定要開(2) 啊
仲有唔夠100個就1001

我都明。
啤啤第一次痾到屎，我地都好開心～～～

好啦。。到時再開。

啤啤表示：我要自由～～我要自由～～～

最尾有冇逃到出黎

緊係有啦。
就黎跌爆個頭都要自由。

啤啤要乖呀唔好亂緊爬

咁*

事緣前2日帶左啤啤去睇醫生，
之後個醫生幫佢探熱...
點知，原來係用人既探熱針黎探，我見到都O左咀....
仲要無用凡士林既情況下，有野隊落啤啤個菊花
當然啤啤叫到拆天啦。

之後呢2日都發現佢菊花都有啲血漬定屎漬？？
每次痾完VV 同抹完pat pat 就無...
但過一陣又會再有。

有無人知係咩事！？個pat pat損左？定失禁賴左dd屎？

真係損左最好幫佢抹下消毒（唔那個d)，我隻狗之前個度損左之後發炎腫晒

即係啤啤個pat pat都係發炎腫左？

抆唔走

抆得走。
但到下次vv時 又會見到再有

啤啤咁細個就俾人開發菊花

咁粗暴架個醫生

見到佢慘叫，肉都赤。。

諗住叫咩名啊？樓主係個好人妻

係。仲要隊左第一次，支野跣左出黎，
要再隊第二次。

佢叫啤啤啊～

諗起都痛仲要兩次

童年陰影

啤啤唔識玩喎。
通常幾歲先識玩？有無人知？

啤啤好返未

啤啤早晨

未啊。見佢仲有鼻水啊～～～
不過精神番好多。

佢個肉球仔

我記得我隻細時唔係好痾到屎
去睇醫生都係咁做
唔記得有冇用凡士林（應該冇）
但隊完之後真係痾到d屎出黎
貓貓都冇話有受傷
佢都教我可以自己咁做
但應該係慢慢鑽入去
唔係夾硬隊

同人BB一樣 探完肛實咇啲啲屎出黎。
我地宜家疑惑緊係咪損左。
因為好難幫啤啤痾便便

眼仔碌碌

好似大隻咗少少啦。

大左dd 但仲係未好番

對眼精靈返啦

有翻d生氣啦

今次GG啦....
要抱住先訓得冧，一放落箱仔，
明明見佢訓著先放，隔左陣再望一望佢，
佢竟然眼仔碌碌咁望住我。

大家集氣等啤啤好番。
少左乞痴，但宜家有鼻水。

縱慣左要痴媽媽先訓啦

啤啤好治癒

加油呀人妻！

佢傷風，驚佢凍先抱住佢。

見到佢行黎行去，就開心。

箱仔洗唔洗加d暖包/電暖墊啊？

樓主係咪唔洗返工全職湊貓架？

就生

有加暖包啊～
同埋都加多左毛巾俾佢。

放緊產假，好得閒。
其實佢都算好彩，咁岩撞正我產假。
如果唔係都無時間照顧佢，
所以緣份既野，真係話唔埋。

等生宜家。
到時生左，啤啤都開始有自理能力，
所以話，真係緣份黎，時間夾得岩岩好，
好似俾機會我地預習點樣湊初生B咁。

好溫馨成件事，要一路update住我地啤啤同樓主BB一齊成長啊！

sorry冇追post
想問另外隻三色貓之後點

唔多樂觀

正過晒啲港女自拍

就黎爆post啦～
連登都慢左落黎，
睇下開唔開二先....

開

唔知，要睇下佢大唔大命。
聽講，執左黎做鋪頭貓...
佢應該無啤啤咁幸福，有人長期照顧。。

係。仲要執完，過1-2日就轉冷....
唔知佢點。

終於追完post
啤啤今日好番哂未啊?

人妻同你先生都好有愛心
但想問下其他屋企人無反對你地照顧啤啤?
上一代好多人都盲反大肚婆養貓

仲有少少乞痴同鼻水。。

其實都有，本身99同啊媽都有反對，
但態度唔強硬，都係講下就算。。。
之後宜家都無再理。。

大得好快的!!!
要紀錄影相就要日日影
唔使2個月就通屋跑啦

有。宜家都有日日影。

屌冇事既

今日嘅圖呢？

樓主去左happy friday

睇下佢命唔命硬～

post左啦。

如果出左去，就夜晚無人照顧啤啤咖啦。

毒留啤啤在家

睇相大隻左，片就唔係好覺

睇相啤啤好乾淨，但咁細隻bb係咪未沖得涼住？樓主點同佢清潔？

虐貓～

佢未沖得涼咖。
只係搵濕紙巾 幫佢全身抹左咋。

係咪想開新post！？

新post 用番呢個標題？

尾部加(2)

啤啤新相。

難得啤啤有人關注。

自己整衫仔畀啤啤咁有心機

我的心已融化

開新post繼續日日關注啤啤

樓主真係好有愛心

push

d毛望落好軟林林

剪爛對襪咋。

開寵物台定吹水？

啱啱係facebook 見到

好想咬啤啤一啖

係。好似怪獸公司果隻毛毛咁，好soft

我日日索佢個身。

可唔可以po多次fb page嘅link

post 2

執到初生貓，唔識點處理，可以點搞？（2）

push...